仲有無人玩人棄轉g驚 puzzle & dragons? (62)

-.-

棄驚

無心玩就走啦，返過去前玩家討論區

梳

溫馨提示

交數

打卡

樓主

打丁

點解咁少人嘅？

得返啲傲嬌巨頭天神

我新手無人識

傲嬌

🇭🇰🐷

😓

6

🇦🇺🐷

new post lm

Hi

隻大炮升幾多隻好

新手想學玩轉珠 但好難⋯

買咗攻略未？

未呀 邊到有得買

Pm ching0

有冇人刷阿伯?

就黎300抽都未有白龍

冇

想曬

生食升左12隻BOSS滿技都未齊

貢愛pad

留名

有無清帶打lv10 同99體
利申:滅盡

Lv10要點打

帶解覺醒
有先制6萬9
要破根
第2層換隊長完左先好入第三層

99體我打完佢前面3粒野之後唔夠力打隻boss

忽發其想，依家啲坦隊又高防又高擋，如果我整隻半坦epis 夠唔夠扑呢？好似公主咁又坦又打

坦隊

99%新

想買

@遲 交數未

梳牙 剩係交左掛零龍果啲 一陣先

推 99體BOSS幫力士幫手

F5完 交緊數

收到了

145 3.9%
求下各位唔好再推
再推就跌落街

F5啦望

151 0.8
畢業了

拎到coin就算

最後一日過數會唔會加價

會
加10%

Ching0

lm

拎石 做下日任之後就熄驚

換唔換水猶格好？

對銀魂無愛

盡可能睇埋銀魂d野勁唔勁先

照計跌硬落7%外

其實有機既
上次野球我開頭2.2捱到最後先3.1
利申最後有冠

398243834 招fd子

今次杯賽第一層係咪一定要搏天降

128 死守27％

有無巴打打風龍王，幻龍王果d刷分？
想買多隻暗75萬回血

有光做乜要用水

yes

or用防毒好似都要等天降,睇隊長技

交數未

未開驚

有邊隻多防毒??
3場都天降唔到心珠

an災龍 木埃嗰d

就算食石刷都唔見得會係月尾儲到75萬

記得之前話會同妖怪手錶合作
唔知銀魂會唔會打尖

有冇人刷大炮？

我用木埃做隊長

1F睇片練疊珠11C 平均5場天降到1場

嗨 牙寵

認同 根本有光猶夠曬用 諗得換唔換=用唔著
就算要換都換水火果隻 勁過隻水猶10倍有多

真係究進

隻水著雷神 笑死我

緊係both啦

有6石博邊個pool好

留黎暖肚啦0課狗

課咗16蚊

風神或成最終贏家

寵寵寵清

屌你老味

我係嚟清算上面隻歐洲遲

快點

做得好

隻風神惡撚到

進得未

追擊夠未 咪信隻垃圾寶寶

晏啲邊個中4等以上就係鬼

連續5日5等

你隻食屎狗收嗲啦‼️

放ac tg俾圖

PMED

屌你老母閪 隻風神

等多幾日先公佈就係咁樣樣

等10號再buff

想問有咩裝備可以有 防綁？

水柱神

隊長技廢撚到

MTG隻暗

好勁喎-.-

進唔進無影響 多得果400幾攻 仲要無加type
雖然界限左會多左3圍 成本同結果差太多 btw未進張圖索d

仲想點-.-

隊長技多左3秒呀 任意翻騰啦

攻擊TYPE

你進化要咩成本

得果100倍好心就咪撚限攻擊TYPE啦 屌你老母閪

進化素材唔係成本牙

係時間呀，想每一分每一秒都返工

利申：我係黎打卡既 @澳豬

進完 唔係滿Lv 除非你唔界限 唔界限點解仲要進呢.........

唔敢開工玩電話了

2400攻 3 7C都廢
仲要未計界限究進加既攻

旺角等，我call 齊澳豬同3z 打鳩你

限type100倍 勁撚到

呢到啲人好痴線，小妹我出返去先

究進進完點解唔係滿LV

幾時有神格5倍友情 想用牙遲隻水風神

5倍不了

10倍都無人用你嗰隻架啦

454咁串😭

距4mk系甘=,=

講事實都屈小妹mk

我日日都幫襯3zbb

交數未 我又炒左100抽

我有比你屌架

好彩我無水風神 唔駛煩

今晚先啦 我到而家都仲未抽到張光屬卡

有木風神 隻水風神抵唔抵換
利申：剩番好少印花

課左一pack 中一堆垃圾

唔值
而家風神技有好多替代品
無必要去換一隻

風神世界第一

隻風神邊個真係會拎黎用
最多咪拎黎打丁

@牙寵

咁廢 賣左

風神隊長比狗用=比xx店用=辣殺

又hey0

@6

交左啦

吹牙

寵=狗？

唔係牙 好多人HAY0你先@你

我個心好撚痛

屌你風神勁撚到
又3個7C 水隊一部機玩上埋神台

笑死人咩

想問下4375隊長勁唔勁

勁

水風神係木隊黎

47303呢

屌死你

風神都唔算差
利申第一關4combo

有無ching幫過lv10同99體 99體唔夠力打boss

點樣係張圖可以得出佢唔算差哩個結論

打到入17%差極又限

有咩隊🤔

滅盡

抽左好多麒麟

有無暗埃

無

有無combo隊長

3503?
4375
3389

講名啦

唔識佢地d名==
3503 - 轉生奇稻田姫
4375 - 結城 理＆奧菲斯
3389 - 轉生月讀

3503=木和
4375=結城理
3389=月讀

連水獵都無咁麻煩-.-

你用木和頭啦-.-
自己有方法轉到8c就得
77084025

砌砌先

9點先 食緊飯

ok

換水猶格定水風神好

要諗

抽到有咪得

換水猶格真心搵笨 泛用性底無可底
水孖囡或者水風神 佢地技能性質同覺醒唔係局限水隊
BTW(我覺得)水猶格 根本唔值得換 浪費資源

假架d奶

有猶格 清幫幫手

(Show blocked user - 椎名真白)

#47303

why

乜原來宙斯咁勁架 招技打成35%

雙極1

算 我都係玩光隊算

要用我條零龍BB 去換 唔抵屌

有無打mhw隻黑牛 傻b

要番工 冇心機玩

@滅盡清

咁樣組過唔過到裹雙，好想要嵐龍呀

藍奧

同埋盾呢 石川大波都要擋下掛

仲有邊隻九筒啱用

裹雙要九筒做乜

OK，繼埋75盾

仲有要擋雲做咩?=.=

咁6石機同水著換咩好 代幣仲夠換1隻，換左水風神 thanks

木個隻好撚勁

收水番人

有冇人打義賊機

雷歐/幽助/猶格
可帶破屬

近排d水屬大獎全部都兩色陣
尤其係水火
山本想推水火都唔係咁架...
技能太過單一

有水風神咁水著機可以pass了
其餘等埋生放送先決定換咩

過左一個星期終於有人開post

有d課長話水猶招技好有用要換一隻
雖然我覺得佢係on9

笑閪?

新人黎 請問4701勁唔勁

no

新手 求帶打lv 8 9 10 隊長係八神 好想要隻黑盾

@遲

呢條歐洲狗比我斬死咗

點牙寵物雞

啱啱450體都天降唔到心珠，係咪山本爸爸叫我唔好再打盃嘅啟示

支持

lv 8 最好自己SOLO，協力難過SOLO

第1層：盡轉
第2層：轉滿血火攻(雙龍帝)隊長，儲CD (發呆>5回邪魔珠>鎖邪魔珠 (盤面要有邪魔)>發呆)
第3層：轉返做隊長，回血再打落半血以下再儲CD (上半可以儲少少既，唔大力，但落左半血以下就2回要殺)
第4層：星知盡轉 (唔好拉U)
第5層：轉火神秘，開火木心+回復倍加 (如果木珠夠多就開埋心轉火拉U，一回殺，如果唔係就回左血+盡轉，等下回合6COMBO先殺)

新手表示砌唔掂水火果隻,
果隻點砌好?

水火果隻好勁?

認賊作父

打卡

利申：方加

會盡快抽中再答

嗨

@萬事寵

想轉工 有無介紹

自宅警備員

🆗

牙平教我咁組🤘🏻

想問下水風神點解咁勁

不明覺勵！

?

。

即時開驚換左隻水火 之後應該點

熄返驚

已經做左

換水風神好過啦....

投埋票拎石

邊個勝算高 又係mk仔呀

75萬mp 6turn回40％血果隻換唔換得過

6個殺手 2500基攻 根劇炮友網資料 龍惡第2 神第3 其餘第1
可以點樣唔勁

Okay 下抽抽佢返嚟先

放落艦長隊

揀個合眼緣

嘩 真係脫哂節 原來山本都坐完監出番嚟

死守145 未驚過

集龍 又送兩抽

我146002都驚三瀨屎

7石機

146 穩過抬油
第一關 用7x6 要博天降心
定d黎

友情7倍

打邊關好

必出鑽強 7星
課左兩pack 定定驚先

邊隻集龍？

怕自爆唔答

睇咗了 好似舊個隻 唔係百花

重唔重拾興趣好

好 G chi 梨

玩傳說對決好過

唔知XD

躝啦

一車車覺醒乜乜77碌出黎

假七星

抽完同你講夏日後半出暗魔女

又串

有冇數神 冰關刷友情最快

五色水著魔女

個強度會爆燈 仲要水著

新手應否破處課第一次金

求3人素材關射擊隊

水著咪好囉
唔洗抽直接換

好似無得射-.-

有冇2018既3位1體隊

出到隊未

射上級得唔得😑

抽中真姬
冇mp買暗嗰隻應該點做

上級1場得308 -.-

Curry我三位未

有隊未

牙寵進晒啲風神未

差你出隊

Yes

果然大家刀系好愛pad

走啦 白貓狗 入黎放負能量

升爆都係得3千4左右

出野出咁密點gun=.=
又要糧尾了

華麗留名

Dim gun

我愛pad

未超覺咪撚掛出黎啦

重置親友未
重有好多大神未拮

下 啪曬s- 好唔好=,=無killer

超覺醒呢

3 7c牙 唔係要你啪killer

超覺咩黎 我新挽...

啪killer

好波

刀話矛killer....

粒膠睇穿你隻白貓狗了

咪撚掛出嚟啦-/-

要咩kill
小妹支援你

又尾

見到你成日係白貓post蒲頭

要黎睇 kill乜那

我不嬲唔食killer

唔好跟蹤我oj?

259

珍 我入白貓post就係為咗捉佢出嚟

小妹我明明無留言‼️

風神好強==

漏左樣緊要事

交數未‼‼‼‼‼

你都就黎刷31 驚咩

牙寵個冠

交數唔洗手動刷嘛=.= 3體100喎

神早交左

搵下先

7石機冇優格

猩唔換走去抽咁rich

有得換

用MP換啊(好似係

平行時空?

有無手足企強龍 300體

個陣棄左驚冇換到

1386友情1場

叫山本出隻野隊長技加友情有得諗

用緊2016果隊-,-

依家街場啲猶格咁恐怖既-.-

3人所有關都一樣友情點? 定係打31先會多?

自己計 所用體力X2 再X7

之前咪有得換囉
雖然只可以換一次

145已經5.5%
點頂落去

一日推1%就GG

好囉-.-

原來之前先換得

而家唔換水個隻
雖然係樣衰啲

無人抽？

木魔女

一抽麒麟呀屌你老味

金蛋既鑽蛋版 仲要7一口

無光魔女。。。

你想我比咩反應你？

專心工作

我都估唔到佢連出動L 總之上次唔駛成副身家追火魔女 lol

屌哂上面歐洲人

分身乞衣抽中光魔女
之後四抽又中多隻

小妹 立即 屌曬你地老母

神up user留名

又神up==?

屌埋下面嘅歐洲人

冇yaga,彩龍點抽呀？

yoga

免費中左戰女神

仲有人無yoga🤔

cls 今次部機好撚抵抽
中哂4魔女

乞衣抽中左
不過好似除左刷經驗冇用

儲圖鑑 補多單又出兩隻火...

出開會成日出 (好似係)

墳巴仲未上水
有啲擔心佢

可能仲抽緊

咁其實呢次真係算好抵抽

應該第6第7pack
等緊報告

我1抽木龍女跟住免費抽出木魔女

我係免費光魔女 跟住1抽出殺蛋

一pack 得兩隻

2隻魔女都唔滿意

1pack 1魔女，total 3 pack
但其他變晒加蛋

我屌你老母9ho 100抽得兩隻魔女仲要係重複
木光火魔女仲未有

想要

但見旁人抽蛋何引誘

啱啱一pack姐
出咗三隻限 兩粒token 一隻火魔女

2隻最勁既水魔女

抽唔到火機kill

墳巴歐氣持續左好耐

magic同kof還晒啦

明明kof已經半年前
定你復刻果日又抽左？
你唔係齊晒？

110抽中火,光魔女...
最想要既水魔女無

想追多隻八神進8bit

點解痛呀？

打卡🇦🇺

抽未

我要木啊

抵抽但冇錢抽

等有暗魔女先再抽

出埋暗魔可能要8石

Allin‼️‼️

18抽冇魔女想死

抽唔到彩龍

6god

中伏
無水魔女

Blocked

小妹個心好能痛

我個心好撚痛 3X抽得1隻6限

冇錢係咁課啦

屌你老母
6個代幣
1隻水魔女

右下角果隻乜撚野黎呀屌你老母

仲要收d唔收d,明串

比牙六激親 拉多下反CUP

貢多石 吾系吾追牙

請大家block左佢
好串

屌你老母

PAD同白貓一樣 都係管理石頭遊戲

彩冠

躝啦-.-

pad再戰10年

仆你個街又歐

隻光魔女就係反cup個隻？

斬撚死個仆街啦

幫幫手清算佢

差玩龍同佢 仲唔反CUP牙

歐條撚 你望下班仆街 一頁幾隻魔女

我TOTAL LOSS

同你一樣都得1隻魔女
望住啲歐帝好葡萄

遲神冇抽過玩龍？

撞柱啦你老母

係呀-.- 出左成年都未中過一隻

夾埋無1000都起碼700下-.-

好慘

98抽
6/7限19.4%
火木光魔女各一隻
報告完畢

小妹個心好撚痛

繼續血戰三位一體

友情抽600下都未齊

上唔上到第一？

無可能

歐洲遲

你好接近原始機率

FGO

抽唔到牙梨
換唔換好？

收嗲啦

會然3Z好撚屌

算係咁啦
幾驚佢出3隻木魔女比我
我感覺4隻魔女係得木果隻老是常出現
抽到怕

我24/85 差唔多有30%
一火兩木兩水
未見到光魔女

笑夠未

歐帝

你刀系

我都想要隻光魔女

吓

玩龍齊5屬 希望唔好再出

梨刀一樣

仲抽梗

HI

有冇TEMPLATE 想叫9HO幫我補返個PATCH

11抽得2限定
全killer隻唔知乜野
同火魔女
覺得算係咁
火魔女邊個樣勁d
雙9筒有紅丁變左唔係必需

8抽連鑽勁爽

咩pool?

友情機

新手唔識 總之好多日文果部

又唔出優惠包比我呢啲乞衣

仲課pad

屌晒你地

伏up
完

伏過之前部限神機

唔覺喎 起碼好過之前6石機好多

15抽0限
好痛啊

8+26

唔跟隊形

-_- 屌佢老母 打場三一都可以死撚晒

最慘係無友情

-______-

你歐帝點同
我覺得6石機抵少少
6石整體機率好過今次
但今次大獎集中啲相對易中啲

中唔到...

憤巴抽左85抽？

佢想要光，我估而家應該唔止85了

加埋免費 最後97抽

係 而家97 出多咗隻水

追到光？

冇呀

記得入驚投票攞石!!!!!!!!

我個心好痛

不過要追魔女今次算係可一不可再
我估再黎咁高機率既魔女最近都要過年先再有

中左幾多隻魔女

盡咗力就算啦 追唔到都冇計

交左 你交左未

歐帝好似有6隻

1火2木3水

今晚先

想要水木魔女

下次出暗一齊追，但再時加埋都冇1%

靚仔係唔同啲

想要英雄神

不過柴田仲歐，好似50抽內5隻

冇錢啦

零課搭唔到嘴

講個笑話

2018 課金

墳巴已經好落本
好似你為魔女都用左4-50單

中咗水英

木水出嗰陣30左右
跟住火光出嗰陣都冇乜點抽
我都係用返錢神算

又升rank

部機有英雄神咩

唔知

冇啦 刷唔到裡極 停咗喺度升唔到

追到我再講
年末 1100

原來火光冇抽
光魔同錢分別都只係2.7同3.24啫

I know that feel

有

搵到2個正常人
1個鐘刷到50抽

😒

墳巴唔去刷啫
而家都唔少裡雙隨便打

係 好多時剩係抽完唔升唔玩 咁樣唔係好掂

hehe

又歐咗啲咩啊

兩pack0隻

唔信

淨課唔玩
生活態度

今次係第一次4色魔女 出哂黎 係今次

不過都可能出齊之後會又出特別機係5魔女加限神加伏

咁叫好定唔好
18抽0token 但有水魔

劉備禁止🚫

如果你本身冇算好好
水魔女應該算4魔女最好果隻
有就RIP

真架屌你

又100抽

火埃+麒麟

@3z

留石抽暗魔

屌你老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母

我撐牙🐢

殺🐢

見到D負皮就知應該抽得好好`

睇邊個啦，對墳巴係box-1
對你未有用

痴線。癲到。。。pad post真係多有錢人

墳God點跟

我記得你都唔算課得少

一個二個都係重課dog

無課清泉舉手

交數未 牙六牙寵

今晚先牙屌你老母

交左10比你

岩岩拎番部ns出黎 發現牙鐵已經突破680小時射汁

我部NS 擺左喺櫃筒大半年 無LALA爆左MOON

買左張r4 部垃圾忽然番生

香港有冇

CLS 又迫本毒出街

[老任RIP]Switch破解用“電子狗”發佈，可以聯機，可以正常進行遊戲系統升級

我係呢度睇番黎 有掛

token即係邊隻？

見到木魔女都驚

ns 都有r4?

好多課長

3502勁唔勁?

自己翻譯下點解

好大力 不過冇盾冇倍血

照咁睇, PAD應該可以永續

13抽2隻光魔女 屌你抽中最唔想要果隻魔女

托奇

有冇人有睇なつ

7石係咪可以課得了? 想要隻勁隊長

1%唔中，中咗兩隻0.24%

屌你

串到呢

好撚多神up user

歐p

免費送七星
山本好波

token即係咩？

145506 5.4%

第5隻水魔女啦
比咁隻我做乜

原來咁解，唔該哂

一pack 6限定，3魔女

今日終於唔係5等

你pad都贏啦

屌你老母臭閪

@牙遲 三位一體猶格點砌

新果個1人專用 打完無都無 得錢 有咩用?

拎石

膠 白狗白狗 唔係都係咁ja meh

一場1粒? 其實77體好貴 反正啦叭我真係多到掉

好似清晒先有1石

5g

有我最想要既光天

火魔女 最普遍係點玩

今日抽到第1隻魔女

等陣再課先

刷神格隊然同技點執

臭G 笑完又唔答我

開始啦

4隻草薙京

Luka ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

我黎支持彩妹既

好想含佢jerjer仔

個個都有無天降章

1隻都矛呀屌你

單睇水雅兩隊 實快少少....唔洗理好多野

luka

好心luka讓下人la

luka!!!!!!!!!!!!!!

睇唔到木波利強化

好似輸唔夠1秒

有多一抽

木波利已經追得好快

LUKA

第三件個樣sad到

maymay

好淫

木波

有冇ching企蛋龍?=.=

今次個降臨好似冇之前咁鳩

今次唔9up 拉布嘅==

咁都成功
中間揸流灘

依家話打多次過到送super god fes

3人協30秒內要郁

屌咪又係5kmp

可能大魔女呢

我副賬送抽中木魔

都係魔女

川井

又柒多次

屌
川井玩野

點解無1石1抽

又柒2下...

好在都過到

1次倍都開唔到嘅亞蒙

冇光YOGA,換唔換水YOGA好?

twitter響起情報的鈴聲
打卡

銀魂

堅燦

火關

換左就會抽到光

回5000血解5turn

史前生物翻身

救垃圾

解4turn

見到我地3c會曾經既大將火關搞成2 7c
比狗屌

水埃

加多個U就真係有人用啦咩

火龍女多個7com

火龍女

水埃好波

死
點解好似未見過呢幾隻寵

隻水星同救有咩分別

其實搵microsoft speech講幾句都唔洗好多錢

全部抽蛋強化都垃撚殺

上左熱門😱

慘 抽左十下都仲係冇限神

火隻7星勁既

未玩過手機game見到個post 想問係咪真係咁有人氣

人氣轉珠

唔係 我地打手嚟

你係雞

這0央可以上

47303

10c
擺明玩野

汁痕

執行好靚

依到一堆打手圍爐 其實冇乜人氣

極醒

執行

勁撚到

垃圾

得4隻寵有究進

點勁法

6周年先黎問

廁真

執行者翻生

無啦？ 得幾隻究進

咁都叫有人氣

屌你老母 水風神呢

變左女既

點解咁撚唔公平？ 水龍女 木龍女都有動L 但係火龍女呢？...

汁行又返去控血時代

狗也不用

咪進左囉

靈央 No.1

人棄轉珠GAME

有幾唔公平

34138

5星6星

好撚扯旗呀
原生5*咋 邊有得比

水你老母風神咩

人棄我取

hoball

想知代行又有咩

大波波

水風神

呢

想知水風神有咩

強化之後火龍同水木已經幾乎冇咩分別，區區5星待遇咁好都算絕無僅有

依加係咪無乜女會玩
利伸 絲

我都係絲

水風神都係絲

小妹都係

我紅字c

加fd

水風神有JER都唔關你事啦

小妹都係第一日玩 有咩要注意=.=

拿拿林del game

絲HERE

龍女系列 得佢可以變武器 7星待遇

成功例子

想問下 無信用卡 可以去效到搵代課？ 見到7石機好想課返小小黎抽

想問下真姬抵唔抵換
啱啱d靈央同執行入真姬隊好正

返去睇LoL比賽啦=.=

認真,變左武器都叫做有用武之地
冇既話只係得一個下場--------SELL

1pack賣剩，ok la.....

去7仔買蘋果/g卡

=.=

係幾令女既

水光天央幾型囝

自己打緊

靈央新2張幾靚

參加比賽未

抵我今日抽咗110下

大介好波
最愛山本彩

水風神呢

買張tap &go 當信用卡咁用

留返俾寵玩

友情？

梗係魔女

又山本彩😱

彩妹世界第一

去邊到買到 ？我係日本ser 香港itunes卡課唔到

想問下小妹同大神玩有咩jetso

有得r龍

原來係ios
上淘佬買日ituens啦

轉香港itunes account唔得咩

送我

首抽水風神

港版game就得

靈央有究進了 happy

引繼去港ser
轉去日服down完pad轉返黎
去旺角老銅買日蘋果

一直都係換香港itunes課日版

我都係，日版平1000羊/70幾hkd

水風神未

未

執行報復出了

而家打咩賺友情最好賺?

有冇人諗到執行點組
全暗好似好有難度
如果組雜色又好似未去到頂級強度

冇返身既機會啦

5隻

姐係買日版定港版itunes card 課抵d?

5下招自殘炮 烏江自刎

Card冇分
港itunes一樣課到日號
我就直接信用卡課

點解無人刷三位一體😭

之前鋼鍊港版開個時 我都諗住係轉去港版抽愛德
點知搞左好耐 都係轉唔到去港版...
有冇教學？ 幾年無課過金落pad到
之前係隔離登搵個個桐少代課

其實最簡單都係直接買日卡
不過而家日圓高，可能都要360-370

木關

執行點組

1823

1pack都冇限
發咩神經

呢個時間仲有快攻戰

清受咗咩刺激？

唔玩白貓啦0

乜都玩

執行好好用
十幾萬血下下過千萬單隻

好難組 兩隻暗自殘炮都無神type 暗本身又少破根

宜家咁多隊長揀 都未輪到佢啦

天央快刷有冇得諗

睇完生放又助養左大介

天央係咪一定進單水？

近排玩水隊玩到悶 用下其他隊過裏雙都係一種樂趣

神爸CD3 擺明係比執行

今次有冇邊隻係贏家
命央好似最好但我無

銀魂快手啦

執行全暗隊真係高難度 組光暗算

我落神爸 嫁瓶破根 阿拉丁 月讀補手指
中間4隻未滿110 14萬頭血
計埋綁+滿等應該有15萬
多血開完神爸食1-2回心都未上返80+
又有盾，要回多又可以拉4心
神爸同阿拉丁都有加
拉u嫁瓶同神爸都3-4000萬

水魔女食神Killer定龍Killer

d隊好似好勁 用黎打咩關嫁？

bbbbbbb

水風神繼上次魔法卡隻防綁 勁撚到傻

冇....

繼水柱咪得 任刷

thx

好深奧問題 近期降臨除左多血 完全無難度可言
協力又成日遇到傻仔 炮友網搵人打乜都用幽助猶格
砌完隊野大體上無用武之地

有減傷有倍血
周身刀齊破盾就夠用咁

咁廢 隻野咁短cd

執行勁到癲
係暗神唔多爭氣
組光神已經好屈

光神落隻神爸3turn自殘應該幾正

點解人地又係限type
你又係限type 人地有盾有血 2百幾倍
你就冇血得100倍

4倍血係現在的主流
仲要有225倍
等呂布遲D有神type就心追都解決埋

水著is a joke

多謝山本出新究進 轉移視線
今朝5.4% 依家仲係5.4%

靈央進咩好?

BOTH

望住我個fd
4隻武器火龍女
笑撚咗成半個鍾

極3仲要秒唔到隻王

bbbbbbbbbbbbbbbbb

水風神?

無留意一晚 跟唔到

10c靚啲

用廢隊長嗰邊好正常啫...

玩開火隊 搭frd隻火魔女
但冇晒frd用

神up有3抽想抽返隻，但中左2隻木
想問好冇用應該切咩隊好

三抽中兩隻木 有冇咁好彩

岩岩睇完巴哈先先難中，唔知好嬲定好笑

你升下lv先 應該未夠cost放晒兩隻落隊

好似夠，衣家新手都好多cost
但應唔應該木隊好

中左

我見你d木怪都算勁 放晒落去一隊已經ok

火就搭火魔女
木就怕冇轉珠時間

有咩好嬲

好似有D難用

得一隻靈央 進邊個好

好好笑？

大師兄番黎啦

其實頭2段字可以唔洗打 無人想知

執行執行執行執行執行 靈央

木屬是無味

執行係咪咁勁
得一隻

勁到痴咗線

執行以前轉1兩c就車過去，而家要成7c🙄

課金抽多幾隻執行

火橫隻野好撚勁

點組隊

有幾勁

啱啱玩番 想問下巴打7石機有咩隊長好用

利申：仲用緊水射手隊

識郁果d

水魔女 執行 木龍女etc

呢3隻換邊隻好？

有無話尋日生放送果抽幾時有

樓上水光個隻抗雲打今關三人協老是常出現
水yoga俾光yoga無咁流行
火個隻唔知
9up

屌你執行型撚到仆街

但撚有咁多自殘隊員咩

7週年個陣

雲ga話有船長
水個隻true

組自己

永續pad

有普通風神 水風神好似無咩用

求暗靈映 有人長掛嗎?

想要靈映

最後終於中左花梨 好開心

俾敵人打

我有4執 點玩好?

想問下光魔女有咩用？
1.8經得又好似無乜用
升上去全版光又好似無乜用
求教

1.8經都無用?

agger唔使下下秒 又有倍血 轉個盾出嚟應該打你唔死掛(好似係)

新手想問有咩用

升rank升密d 唔會冇體 可以無限轉珠

計埋個盾成30萬血 想知點死

@MING 交數未

重拾興趣後第一次打卡

跌幾串猛毒毒撚死？

未呀屌你老母 一陣先

仲差2張白龍卡牙 快拉

冇乜資源既話三隻都唔好換

換水火啦
換上面3隻做乜鳩

有水風神 普通風神好似無咩用

攞晒d普通風神做token

友情白龍卡駛唔駛抽埋第2張

講到要抽就中咁

學上面爆石打3人協力狂刷友情點
不過我唔係幾想

我抽嚟抽去都係牙失同埋條追打女 冇咭咭

有冇巴打協新降臨攞石

我有體可以幫手 差1個

6387 0236

無人開三位

水火有啦

ok 咁唔駛刷 我繼續打機赫

唔開

真係唔開

人棄